致對面條友

屌你老母
肯放返隻腳落嚟未呀

樓豬廢撚到剩係識放上網

呢個鐘數通常冇人坐
對鞋又冇放上去
有乜撚嘢問題呀
樓主影埋樣就賤啲

不推文回覆

有咩問題 又無人坐 佢又唔係隻鞋掂到 咁都影人 你痴線

有個世字都係笠水

相中人起碼80kg

無人坐係咪除鞋訓埋上去都得

仲搭港鐵

以為廢老先會

港父高質

屌你老母呀